[FF Mode]如果真係做到35+, 你最想立咩法？

開放槍權

Pish

班撚樣連主席都唔敢做 35+ 一定無可能啦 屌

如果35+，我會立法唔可以FF

放心，一定唔會。到時肯定拉幾個直到唔夠票為止

議員議案分組點票
check清楚先開膠po

反滲透法

立法會真係有得比你立法咩屌

Agger 就算佢地做左主席，我估佢地連班保安狗，秘書處都唔會炒哂。
更加唔會用權力趕班保皇黨走

公投法 同 檔案法

真，槍權

共產黨一定唔會容許一個佢地無法全面控制嘅立法會。所以35+係唔會出現
但我地都要選夠35+入去，等佢DQ ,撕破香港立法會呢個假民主。等班港豬唔好再有幻想；到時班淺黃離地中產個幻想就會撤底破滅

如果35+做埋主席，請義士做立法會保安咪可以趕走班保皇黨再投票。
但泛民一定唔敢咁做

公投
包攬訴訟

廢除公安條例

35+ 其實都立唔到法
私人草案要地區直選同功能組別過半先可以通過

用#9個方法就可以解決剩底個班建制

都唔只分組點票係直頭冇得propose同施政有關既議案
係咪第一日知個立法會係廢既好神奇呢

就算你過分組點票都要俾林鄭簽
唔簽要全體2/3通過先至得
當然你可以用否決全部議案逼佢簽